求救 電腦火牛插頭疑問

岩岩拎部部機番屋企 但發現條友俾漏左個火牛插頭
想問我用舊個插頭 有冇問題？

新火牛 CORSAIR VS550V2 80 Plus
舊插頭

唔該各位巴打

無問題